今日買左熊仔鼠, 求改名

比大家睇下佢d 相, 女仔黎架

係咪比草圈佢食會好啲？

林鄭bb

三味線

我今日真係好開心呀我諗聽日一定會更加開心既姐係咪呀哈姆太郎

鼠肉

啡人

賤熊

坐蓮大鼠

明日之鼠

米奇老尾

圖二 超音鼠

有鼠疫

掟撚死佢咪算

啊安

鼠王芬

米奇

曾志偉

阿T

糖鼠/屎鼠

短命種

奶茶bb

腰b (腰白)

維尼

咁快可以上手，你地好有緣

好細隻

屌買間咁嘅屋
我之前買過大隻d就入唔到

間屋仔舊架, 未買新屋咋

樓主係巴定絲？

佢背脊既花紋好似天使嘅翼咁
所以我會改 wing / yoku (日文嘅翼發音）

家燕姐

有咩關係?

仲係bb

我都覺得係

如果係絲打想j你隻手

在金魚街買？

係呀 miss rabbit, 店員幾好咁

旺財

要小心D間屋喎
好易俾佢咬爆prison break

咁似老鼠既

777

肥熊 or 肥肥鼠

完全兩回事，咁都叫似？

陶瓷會架咩?

下一d都唔似呀

日文翼通常用tsubasa會普遍過用yoku做名

叫粒細

熊仔頭

更新下今日近照先, 名未決定好